做過m記幾年，你問我答

如題

薯條凍左會唔會翻炸

升唔升到 team leader

唔會凍嫁，但放得耐會the晒皮，企唔直，所以啲人成日過少

首先你要有個好經理 不過宜家冇team leader啦，聽啲friend講轉左制

但林哂既薯條先好食

岩岩炸起個啲熱到仆街，試過食完個口甩皮

推

十連左

我諗做m記唔係咩新鮮事

點睇team leader低人工過新入職?

McCafe好唔好做？

屌我都係